圍毆前打開條撚樣個身體啊！打開條撚樣個身體啊！打開條撚樣個身體啊！

幾多手足圍都好，畀條撚樣一縮埋一舊，條撚樣受嘅傷害起碼減咗一半。反而你張開佢唔畀佢縮埋，威力大增。

片入面藍衫手足

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

睇唔到條片

915 - 進步，改善，突破

擘大佢個身大大力打/踢佢春袋

女仔唔夠力打 首選一定係踢春袋

尾龍骨

見到藍衫暴徒好似跳舞咁，好high咁